【幫杜汶澤報仇】記者港台外完美KO荷蘭叻 足本8分鐘

搵左好耐得支拿01條片 8分鐘 慎入

成撚日都我睇唔到wo
之後又話係直播睇到
呢種人真係好撚恐怖 又蠢又厚面皮
仲要衰剩把口

最後都講唔掂
要走人

d小粉紅藍c真係傻嫁
拎d剪頭剪尾既片話原片
拎住幾張圖看圖說故事就信曬
完整既片就係假既

乜撚野都我睇唔到wo我見唔到wo

如果比我捉到今日係港台個個死肥佬
我會一路播原片一路摑佢一路問佢睇唔睇到

正垃圾

呢條仆街生存咁蜃仲未俾人打撚死，佢真係好命，佢真係要求神拜佛唔好俾人招喚到神獸見佢

佢講果 d 野完全係冇證據 backup (= 9up)
而人地有果 d 呢佢就話冇睇到
繼續活喺自己個世界啦

無撚敵

主持都有暗串佢

冇聽過井底之蛙既故事咩？
個天就係得個井咁大SIZE之嘛
更係咩都睇唔到啦

直情係井底曱甴

贏咗喇！不過唔係阿汶澤或阿百祥，係我哋贏！
汶澤一開始(向全世)講明『宜家係內戰』，明確咗『革命』
亦都講明嚟啲藍絲(阿叻)最可怕嘅係佢哋唔去認知個運動原因